覺唔覺槍王套戲走前左10年，比人嚴重低估，根本張國榮一開始比黑警砌生豬肉在先

覺唔覺槍王套戲走前左10年，比人嚴重低估，根本張國榮一開始比黑警砌生豬肉在先

Are you ready ?

以前個個人都會以為世上只有白警

跟本啲狗砌生豬肉砌咗幾十年，係大部份人而家先知